***********
Возможности
***********

Модуль "Экспорт и импорт в 1С" предназначен для обмена данными между интернет-магазином и системой учета: 1С УТ, МойСклад, Class365. Обмен осуществляется в формате CommerceML. 

Платформа 1С:

*   1С:Предприятие 8.2

*   1С:Предприятие 8.3

Редакции:

*   Управление торговлей 10.3.x

*   Управление торговлей 11.1.x

Система МойСклад

Система Class365

Выгрузка из системы учета
=========================

*    Разделов и подразделов номенклатуры

*    Номенклатуры, наименования, краткого описания, полного описания

*    Производителя номенклатуры

*    Типов номенклатуры (Свойства)

*    Габаритов, размера, веса, длинны, ширины номенклатуры

*    Несколько типов цен

*    Только измененных позиций с момента последней выгрузки

*    Количества товара на складе или выбранных складах

*    Изображений товара

*    Характеристик номенклатуры их цены и остатков

*    Промо-текст номенклатуры, название страницы

*    Выгрузка изображений через FTP

*    Создание отбора при выгрузке на сайт

Загрузка с сайта в систему учета
================================

*   Заказов от покупателей

*   Контрагента, участвующего в заказе

А также
=======

*    Автономная работа по заданному интервалу времени

*    Индикация в системе процесса выгрузки, контроль ошибок

*    Автоматическое изменение размера изображения номенклатуры

*    Автоматическое или ручное управление модулем

*    Администрирование доступа к экспортируемым/импортируемым данным

*    Управление обмена данными от разных фирм
